一齊黎睇吓「膠索帶」嘅威力

蘿蔔都咁勁.....何況警棍? 而且仲要係「膠索帶」?

屌佢老母比天收

不分化，各有各做。

佢啱啱戴完兩個月黎第3頂綠帽係嬲啲